【厲害了 我的國】中國球迷自嘲曲到爆

周四揭開戰幔的俄羅斯世界盃，32支球隊當中並沒有中國隊。在過去的20屆世盃決賽周，中國只曾躋身2002年由日本和南韓合辦的一屆賽事，而在世盃開幕前夕，一則中國球迷的自嘲帖文又再度被瘋傳，內容與2014年巴西世盃前一則被廣傳的帖子如出一徹，主要是由上屆的19屆改為20屆，連香港著名時事評論員潘小濤亦有在個人社交網頁轉載。

近日流傳的該則中國球迷自嘲帖文如下︰
「在長達84年20屆世界盃的歷史上，僅有三支國家隊戰勝過中國國家隊，分別是巴西、土耳其、哥斯達黎加，即使是巴西這樣的世界強隊也僅戰勝過中國隊一次。而中國隊從未在世界盃點球大戰中失利過，從來沒有一支球隊能夠在世界盃上擊敗過中國隊兩次。而且，中國隊在世界盃上丟球數遠少於巴西和以防守見長的意大利，在過去84年裏，中國隊只丟了9個球。除此之外，世界上除了巴西，中國是另外一支敢在胸前繡五顆星的隊。」

2002年日韓世盃決賽周，中國在分組賽三戰俱北，首戰以0:2不敵哥斯達黎加，第二場被巴西大炒4:0，第三場則以0:3受挫土耳其，三場比賽0入球但失了9球，包尾出局。

★[世界盃]為中國國家隊打打氣

LIHKG @ Android

真他妈牛逼
66666666